楊岳橋: 對國務院委任張曉明出任港澳辦主任感到失望

公民黨黨魁楊岳橋對任命感到非常失望，張曉明出任港澳辦主任明顯是「升職」，顯示中央政府滿意他過去5年在港的工作。楊岳橋說，張曉明上任後發生佔領運動，過去幾年社會有港獨討論，張曉明是責無旁貸。楊岳橋擔心，任命是否意味中央對香港撕裂的情況視而不見，他對未來香港情況不感樂觀。

公民黨擁護南亞人侵食我地本地人又係咪撕裂緊香港